睇到呢張相真係好心痛

一個弱小嘅人都有勇氣保護更弱小嘅人

，

明報5月10日攝於新城市

嬲

比晒成個story黎啦大佬
前交後理咩都冇

用撚夠呢句野未 見得多好撚煩

香港有日比大陸更荒謬

小朋友就係原罪
見到黑警都要跪同怕

被選中既一代就係原罪